抗疫歌 陪著你走 好撚難聽

有冇人覺得新個首抗疫歌” 疫境同行 ”成班都唱得好撚難聽，差啲真係食緊野都想嘔出黎

係咪幾年前tvb果首？？好撚煩

陪著你走好唔老黎

終有一天會死去

好撚矯情嘔心

有片

唔怕有手足搞tvb

陪著你走
我諗起鄧麗欣本錯字寫真

仆你個街 ⋯ 首歌比人姦左好多次
譚嘉儀 姦一次
CCTVB又姦一次
(CCTVB 扮能哂幫社區 ， 屌你老母 幫中共fake news)

盧冠廷先係最好嘅原唱

佢地以為d 人好撚鍾意聽
以為好撚溫馨
屌佢老母而家都打緊仗學人講溫馨
CCTVB 以為d 人好鍾意睇”嫁到xxxxx”
查實聽到呢個tone 只會諗起個失婚婦人係度鳩喊
呢首歌只係令人聯想到港女食洋腸
而家攞黎做抗疫歌係諷刺的

唔撚理你係藍定黃
肯定華人骨子裡改不了崇洋（非崇優）觀念
東亞人要扭轉這150 年來的想法，就係要對所有人都要有批判性思維。

交給我

只想到失婦婦鳩喊煩爆
仲有某某造假的監製

就算未改之前，cctvb 唔知邊個藝人唱原版都好撚難聽
將一首歌拖到咁慢唱，懶係靚聲，實則係無實力既人先會咁唱

咩叫天生靚聲？聽下Sam Smith 之類就知咩叫天生靚聲，唔洗靠chok 聲靠唱慢去表現出來

盧冠廷唱真係有味道好多

算啦 已經被大台整臭左首歌

參考03 年啦

唱撚到死老豆咁 好撚哀怨

仲有佢果首 一生所愛